[ 屌你老母 ] 防急症被濫用 普通科覆診加價五成

【Now新聞台】醫管局大會通過增加急症室收費，由100元加價至220元，而其他的公立醫院服務亦都建議加價，會提交政府作最後決定。

醫管局下午討論公立醫院收費檢討，通過新的收費建議。

急症室收費由100元大幅加價至220元；普通科門診由45元加價至61元；專科門診覆診由60元加價至100元；急症住院病床由每日100元加價至150元；其他住院病床加至110元。

醫管局指出，急症室服務成本由2003年的570元，增加至現時的1230元，所以有需要調整收費，以免服務被濫用。

醫管局將會就新收費諮詢各界，而在醫管局開會期間，有團體到醫管局總部外抗議加價。

屌你老母醫管局

咁多年成本點都會上漲
加價好合理喎

等啲廢老無錢睇醫生

加夠一千啦
仆街 乜撚都去急症
屌你老母 政府又唔撚宣傳正確使用急症室
如果證實濫應該罰錢 班綜援撚濫用到仆街
仲有呀 d公司 學校 老人院 政府部門 全部都係仆街黎
老人家幾聲咳 學生𠝹損手 女職員經痛 男同事流鼻血 全部都叫救護車送去睇急症
屌你老母 有無常識嫁 依班撚樣全部都應該罰錢
有事唔舒服 唔急的話 睇門診或者私人診所啦 撚樣 無d公徳心

屌你老母
專科就咪撚加啦
本身已經要排咁撚耐
on99

同意
急症加多啲都得
錯誤理解晒急症嘅意思

加多啲啦屌

好波

岩架喇，等d人頭暈身興去急症去得咁爽

屌 班仆街咬老綜 幾多錢都唔洗俾

濫用個班人睇病根本唔洗錢
完全針對唔到佢地.....最後咪又係咁撚樣

其實只要埋單個價錢同等侯時間成正比就會冇人去。

至於點執行? 關我撚事咩我又唔係港共